今次區選如果建制派贏，運動直接收皮

相等於政府/黑警獲得民意授權
之後黑警既鎮壓會更加不人道同無後果

無論你地承唔承認 今次區選都係一個公投

一旦黑警放開手腳做野，再多汽油彈都唔會有得打
除非我地勇武入面有人擋到實彈

甚至即使美國再有心想幫我地
都唔會幫得落

所以邊撚個呢個時候仲焦土
真心係鬼

傘兵>獨立候選人(確認係鬼除外)>泛民>割票黨>建制派

就算我地唔分化割票
對家都有大把優勢
eg 種票 換票箱 DQ

我地有咩本錢可以分化/焦土？

今次區選如果輸左，大家如果唔想死可以回歸番正常生活

但唔好灰心絕望
對家無可能全港各區都做手腳
因為全部做手腳無可能唔比人發現
而對家亦都承擔唔起政府帶頭選舉舞弊既後果

所以如果我地所有區都集中票源
都仲係好大機會贏 (200萬人vs140萬人)

公乜春，種都種夠數，唔係會俾你投？

消極係冇用嘅，最緊要積極而戰

無論樓主你承唔承認，你都係一個on9仔

拎槍打你都夠膽，做假點會唔敢，我冇咁樂觀，俾得你投一定有鬼，件事愈順利就愈有鬼，佢咁唔輸得既性格加上成個建制仲有大陸係後面，冇可能會接受一個選舉受挫既局面，即係變相認民意唔係佢度，但又一直抹黑示威既人又話有外國勢力，搞咁耐原來係香港人自發

冇民意支持，和你塞的話喺地鐵俾人打死都唔會有人可憐

亦唔會有大量家長車去吐露港同暴大和理塞

我當200萬自己人冇人反水，對家150萬加老人票種票假票，都係未知之數

嗰選舉無皇管
公咩嘢投
對家有邊次唔做手腳
根本無人預過羸面高
夾硬spin話公投到時輸咗就自亂陣腳話民意不足
自己收自己皮就有

手足做啲乜嘢和理非都唔會割蓆

和理非要求好簡單，就係要建制派輸

各位手足，幫幫手

我淨係唔明未贏就講贏都冇咩大不了係咩心態
咁叻唔一早反區選，近日先出智者文？

立法會因為有功能組別嘅關係，所有委員會嘅正副主席都係由建制派壟斷！

區議會選舉唔同，九成九都係直選。

要攞返某幾區嘅區議會控制權其實唔係冇可能

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

唔會

大家咁想贏區選，係因為我哋覺得自己輸唔起

但係換個角度睇，與其怕票數上輸，不如諗點避免輸左帶嚟嘅惡果。

惡果主要係本地抗爭洩氣同海外輿論反彈。其實解決方案非常簡單，就係1：輸左睇唔到，同埋2：賴皮唔認輸。

1. 輸左睇唔到=Expectation management. 認清區選只係支線，唔好當公投，盞自己失望。如果大敗，我哋唔通要割勇武? 記住議席只係工具，唔好因為輸左而懷疑自己。全方位增加中共同中資嘅管治成本，絕對正確。抗支永遠唔會錯

2. 賴皮唔認輸，咁就永遠唔會輸，前提係我地輸打贏要。贏左先當公投，輸左就要discredit個選舉。煲大禁止查冊，煲大選舉舞弊，一定要外媒都知。咁樣我哋輸左票數都唔會失去太多海外支持。唔少外媒以為今次係公投，非常危險，必須糾正，否則萬劫不復。

記住一定要投票，但係上面兩項同樣重要。

同意民意是很重要
但對家又種票又做手腳
同真正民意會有差別

It is a 公投!!!

EXTREMELY important !!!

CCP and BlueC have started very early and put in lots of effort to push votes!!!

Cannot lose !!

Work HARD !!!

推

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis and though, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )